入嚟撐繁體故，Mewe原創小說群開幕

某位網絡作家曾經話
作為香港人
我地唔相信繁體中文嘅文化輸出會差過大陸
曾經我地有金庸，黃易，倪匡，亦舒
將來，我地都會有出色嘅小說同小說家！

連登同Penana係好嘅平台
而家我地希望響呢兩個平台之上
再添加一個大家可以討論同交流嘅地方
希望喜歡繁體小說創作
或者係喜歡閱讀繁體原創小說嘅朋友可以加入
令更多新手作家，網絡作家，讀者可以互相交流

感謝你對繁體創作嘅支持

撐

支持

推

感謝各位加入，期待大家入嚟介紹自己嘅故

再推一下，歡迎大家入去同作者交流又或者係宣傳自己嘅故

支持！

支持你

我有打故呀 得閒睇下 我叫ding to 係紙言有故

而家個group就嚟有一百人
快d入嚟Po你嘅作品link俾大家睇啦

感謝！
中意睇繁體字原創故嘅朋友希望入嚟推介一下追緊咩故

再推，有無講故台朋友可以入嚟介紹自己嘅作品呀

扮推